今日開始我每日都會帶遮出街

對家武力升級
而家休班警有武器
隨手可以打9你（派埋狗棍比藍絲又話你知咩 反正死都唔出委任證 點分警察同cosplayer）
所以我地呢邊就算唔主動開打都要保護下自己
手上乜9都冇好撚危險
所以由聽日開始
全香港唔洗再睇天氣報告
因為日日都落雨
你唔係想比d雨扑濕你雨嘩

光復香港 時代革命
記撚住721 811 831

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

唔~天氣不似預期

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

雖然千幾蚊 但保平安

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

推